呢個時勢，點買iPhone se最抵?

想買部比媽媽用

門市買啦又平又有保養

代理同apple store買有冇咩分別呢?

嚟緊會唔會出SE2？

聽聞唔會

其實你keep返張單apple都會有保養，但要check 清楚係咪新機，問返佢保養包唔包

唔洗keep單 帶部機去就check到保養

屌你係孝子就出部大mon an機比老母啦

想睇死伯母咩

出部6s +好過啦

性價比最高
6s性能，5s size，血牛能力

但你老母鬼識咩
大大部an機大大粒字最實際
索尼Z ultra呀***G5呀LGG2呀啱哂

6s+ la
SE咁細個芒 睇到眼殘

上年買左小米大機比老母，買之前都想買6+，但係佢又唔識用⋯apple id, App Store, iTunes 佢乜都唔知⋯諗諗下就買左小米比佢，重點係平一半

出部紅米好嗎